[不分化 不割𥱊]唔知點解呢首歌好似而家嘅我哋

由一開始勇武同和理非大纜都扯唔埋，去到大家明白勇武同和理非缺一不可.....
然後一邊去遊行，一邊去作戰，有文宣組，有first aid組，有物資組，仲有多界別支持，有年輕人，有中年人，有銀髮.....
去到最近前線be water嘅時候甚至有大量街坊落街支持，有d冷氣軍師都開始明白要尊重前線決定 冇再不停投票叫撤退.....

雖然唔知要持續多幾耐，但大家要記住初衷！
希望大家繼續不分化 不割𥱊，繼續互相支持撐落去！